有冇人試過呢隻減肥藥

On9

-肌肉-水份+脂肪
要減磅有幾難

LM